8月5號大塞車

知道依家好多人未必夠膽罷工
咁不如嗰朝早黎多劑不合作運動
咁咪全世界大家都有藉口罷

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

pish

push

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗